又無表白但又拖你手

點睇男人又無表白但又拖你手?

“表你老母白咩”系列post召喚

而家仲邊有人表白 直接拖就係架啦

社交禮儀好正常

咁拖完都冇呢？

係囉，唔縮就係架啦

你鍾意我呀？

證明嗰個男人一定有上連登嘅習慣

仲表白直接上啦

高手囉 拖完都扮無野 睇下邊個急

Player

但係佢帶我見晒佢d friend
基本上佢d friend 已經當正我係佢女朋友

帶得你見fb都唔洗買啦

fd

#metoo

咩叫唔使買

想拖就拖 你吹咩

係咪斬緊燈

咩係斬緊燈??

拖完上房就完㗎啦

趙完鬆

過馬路
搵唔到正字

無上房, 無下文
再見面又係拖左一陣

直接拖落就得就得，唔得就唔得。